有關vans一問

我想問vans pt幾錢一個鐘

$70

$500

$50

幾時死

我都想知

一開始76蚊
不過如果你想走佢地可能會俾多少少留住你

仲著vans

下 我前幾日in完 45/hr喔 屌